[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

禮賓府外敬拜活動已經舉辦到第四個禮拜，喺其他義士/公務員/車長都走出嚟嘅時候

作為社會上其中一個大群體，又點可以放棄發聲？

聖經教導我地要作光，但喺光明下發光係冇用㗎，真正需要光嘅地方係黑暗
如果你仿效耶穌嘅樣式，請你喺翻教會以外嘅時間走出嚟，嚟當權者嘅門外呼求主嘅公義降臨
就好似耶穌走人聖殿驅走商人嘅私慾，痛楚罵掌權嘅法利賽人，用佢嘅生命奉獻為公義發聲

當大家用自己嘅方式爭取公義嘅時候，我地更加要企出嚟對準焦點，對準當權者發聲

請勤記，教會唔係建築物。教會，係由你和我，用身體、用上帝嘅話語，以主為中心所建立。

只要你企係我地嘅群體當中，誠心相信主會帶來公義和救屬，你就係我地一份子!

與神同行

勿理巴

Push

Pushhh

支持
幫推

推

Sing hallelujah to the lord

amen

支持，幫手淨化迎賓館入面隻妖孽

繼續推

推推推推推

加油

推多幾嘢

交俾我地

其實會唔會移師旺角保護戰友？

一齊為香港驅魔

呢個活動已經定左焦點喺當權者身上，所以唔會移師

但大隊大約10點落翻中環，到時希望趕得切去第二到敬拜

現場會唔會近距離見到林鄭先

當然唔會，但一定大聲到佢聽到我地講咩
sing hallelujah 到佢訓唔到!

唱歌仔最開心

大大力推

我冇野講

香港人加油

推推推推推推推推推推推

推爆佢

推爆

巴打，已幫你send俾有信仰嘅親友 希望終有一次佢地會出席

多謝你永遠唔會遲
就算得翻一個人參加我都會繼續搞

推呢個

Amen

基督徒罷工!!!

你俾心機祈求上帝聖靈感召佢地企出黎好過啦

感謝主

支持！

第一次支持教徒
8月5罷工

Take annual leave lar

新一個星期六又快到了！push push

基督驅魔人😂

up

要人！！！

多d人一齊去

加油!加油! 與香港人同行!

Hallelujah Hallelujah!

Hallelujah Hallelujah

強烈要求
順便淨化埋半山
果班官商好多人住果度

標題可唔可以加埋［歡迎非教徒人士參與］？

追尋公義的絕不易走。
面對無窮無盡的黑暗
不要懼怕，要迎難以上，
神必與我們同行。

詩篇23 : 4-6
4我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害，因為你與我同在，你的杖、你的竿都安慰我。 5在我敵人面前，你為我擺設筵席，你用油膏了我的頭，使我的福杯滿溢。 6我一生一世必有恩惠、慈愛隨著我，我且要住在耶和華的殿中，直到永遠。

「神啊，我哀歎的時候，求你聽我的聲音！

求你保護我的性命，不受仇敵的驚恐！

求你把我隱藏， 使我脫離作惡之人的暗謀和作孽之人的擾亂。

他們磨舌如刀， 發出苦毒的言語，好像比準了的箭， 要在暗地射完全人；

他們忽然射他，並不懼怕。 他們彼此勉勵設下惡計；

他們商量暗設網羅， 說：誰能看見？

他們圖謀奸惡， 說 ：我們是極力圖謀的。

他們各人的意念心思是深的。

但神要射他們； 他們忽然被箭射傷。

他們必然絆跌，被自己的舌頭所害；

凡看見他們的必都搖頭。

眾人都要害怕， 要傳揚神的工作， 並且明白他的作為。

義人必因耶和華歡喜， 並要投靠他；

凡心裏正直的人都要誇口。」
‭‭詩篇‬ ‭64:1-10‬ ‭CUNP-神‬‬

Pish

看哪！神是我的拯救； 我要倚靠他，並不懼怕。 因為主耶和華是我的力量， 是我的詩歌， 他也成了我的拯救。

‭‭以賽亞書‬ ‭12:2‬ ‭CUNP-神‬‬

主能救我們 我們應跟祂手牽手 我們要努力 一齊落 一齊落

勿理巴加油

如果好多人向着同一點唱音，會爆窗嗎？

Pushh